返緊中醫診所，你問我答

有咩問題都可以答，識答盡量答

用藥粉定煲藥？

藥粉

認真其實我想知藥效分別大唔大

其實係咪可以成功醫到濕疹，我睇樓下啲呀叔中醫睇唔好 濕疹攪左我好多年

執藥？

斷到咩成因就醫到
好多種原因 搵得岩就可以對症下藥

醫得到 濕疹都未算最難醫
不過要睇個醫師開既藥啱唔啱你
咁啱開到你啱食 中既可以好得好快 睇一兩次就好返 呢個真係好睇醫師
btw針灸都可以醫濕疹的

登記配藥訂貨清潔一腳踢

藥效分別唔太大 藥粉就方便好多

我返緊呢間通常得一個姑娘 無分工

好細間？

請問比起西藥 食中藥係唔係無咁傷身體？

知唔知背脊有暗瘡可以點做啊？

睇唔睇得明醫生d字

唔算話好細 佢應該係想慳
就算兩個醫師或者好忙都得一個姑娘

醫師會係電腦打處方 唔再係手寫
有個醫師有時會寫一大堆藥名比我 問我夠唔夠
完全睇唔明佢寫乜

毛囊角化有無得醫？

搞唔撚掂
西醫中醫都睇過
蘆薈用過
沖涼皂，暗瘡沐浴露又試過
定期peeling 磨砂又唔得
泰國韓國暗瘡噴霧搞唔掂

依家諗住買枝小林製藥試下噴下 唔知得唔得
不過夏天遊咸水好似work work 地
但無可能個個星期都遊架嘛

Sure 西藥治標唔治本 但勝在藥效夠快

你有幾嚴重先？
同埋咩位置

你睇過咩中醫先？
成個背脊都係？
有無睇皮膚科

1濕熱有咩野唔食得
2想問濕熱嘅話白蘿蔔 烚番薯 香蕉食唔食得
3有咩天然食物通便力強

主要係上背
煲藥既試過 藥粉既都試過
西緊就係睇門診

幾錢人工

SL 之後攞張中醫出嘅醫生紙俾人剷到上天花板你點睇

1 少食甜嘢 辣嘢 戒煙戒酒 煎炸肥膩嘢 海鮮都唔好食
2 白蘿蔔烚蕃薯唔清楚 唔敢亂答 你睇醫生問清楚好啲 濕熱可以食香蕉
3 牛蒡 蕃薯 黑芝麻 火龍果 山葯

之前去開個間中醫有個姑娘好可愛，邊度可以搵返佢

9500底薪+500勤工
利申已辭職 我都知人工低

邊間？

點解？中醫出既醫生紙都認可 有中醫註冊編號

你去睇皮膚科好似好啲 btw專科都幾貴下
有病人會黎睇暗瘡 我見都醫得好 可能啲藥唔啱你

你會點同西人解釋熱氣 寒涼等概念？

Ching邊間U畢業？

做緊診所助護 非中醫師

多唔多人睇 後生人多唔多?
藥粉係一個配方執好哂好似d湯包咁定一種藥材一種粉

讀BU？

廿幾三十歲都有 中年既就大把
一條處方 當一日有十幾廿款藥 pack做一包
解唔解答到？

唔係讀u
利申 非中醫師 只係個助護

醫師自然有辦法

係咪再因應每個人既病情需要再執

做助護有咩討論價值
你係咪做農本坊呀
啲藥粉廢既
我睇咳飲完藥冇好過

診所助護中學畢業都可以去做？

樓主都幾犀利 同醫生答嘅差唔多一模一樣 第三樣得閒試下 但想問山药點食 同埋正常人點先知濕熱好返

係

唔係做農本坊
明呃你返去覆診

係 極唔建議做助護
尤其係我返緊呢間

係咪所有粉都同農本坊買

邊區

醫師會根返個病情開藥 我地跟返張處方執藥

區區都有

如何可以夢遺得舒服？

做呢行有咩前景？係咪冇升職機會？
做得開心？

唔係

打丁打得多會對身體有咩傷害？

有冇見過有強直性脊椎炎病人去睇，有冇成效

睇唔到前景 所以辭左職
有得升既 做助護主管咁
返左呢份工未撚開心過
診所個cctv係比腦細監視你有無做嘢
無嘢做要搵嘢做 要瘋狂做清潔
間診所污糟佢會屌
8點收工唔比截症 姐係要ot 但ot係無錢

係星河上面夢遺會舒服啲

暗瘡配咩中藥煲？

多謝
山藥係淮山 可以打邊爐個陣加埋落去
係醫生話你濕熱定係你自己估先？

無見過 不過呢啲通常做針灸多

極建議你去睇脊醫

你老細咁刻薄既
一日幾多個症
收幾錢
齋開藥定做針灸

點解book左11點見醫師！12點都未到我？其實醫師係行開左定點？成日預約去、都唔準時既！不過我本身都請左假去睇，想八下點解成日會遲？

google螞蟻丸

山藥止瀉喎

已經睇左幾個月濕熱 所以唔係自己估
我濕熱都幾嚴重 可以成面生成十粒暗瘡（大粒嘅可以一毫子咁大）同三四日冇屎痾 依家算好返好多 但唔太穩定 所以仲睇緊醫生
同埋想問濕熱係點形成 利申就係飲水 少食凍野 一日食兩份果 你講唔食得嘅不嬲都唔食/好少食 平時返工十點就訓 都揀中我濕熱
同埋想問埋可以食咩可以預防濕熱嘅暗瘡 多謝解答

骨傷其實係咪真係可以針灸同敷藥搞掂
睇過一次錯位 睇完都係咁

神醫咩睇一次搞掂

強直同紅瘡狼斑/類風濕性關節炎一樣係免疫系統有事，西醫暫時醫唔好，脊醫我估都冇咩效

我只係仆街跌到個臼位有少少錯位
正常黎講佢應該幫我托翻原位就唔會再痛至係 ？

手臂背都有
算嚴重..

睇邊間診所同邊個醫師返
有醫師可以幾個鐘60幾個症
但係都係得一個姑娘
未返過都唔知可以刻薄到咁
診金+3日藥275-290起
針灸另外收費

有時係個醫師睇得好撚慢 明知有booking都唔快啲
前面有人做針灸或者其他嘢 就有撚排等

唔嚴重可以一星期做一次磨砂
如果嚴重可能係毛囊炎